我有啲英文唔係好識...

官鄉警黑英文係點寫？

推

幫推 Hong Kong is not chi na

Hong Kong liberation?

幫推 謝各位巴絲

**updated version

睇啲英文新聞咪知

呢個正！！！

Recovery Hong Kong
New Era revolution ？ ？

利申. 我估係咁.英文唔好. sorry

#RehabilitateHK #TheEraOfRevolution
我Google咋

就跟呢幅！！！
Hong Kong Restoration
AGE OF REVOLUTION

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見